[巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

仲有成個星期

lm等陣睇回力鏢劈返自己

開定先

邊有成個禮拜
星期日已經係

早到咁

玩緊premier league fantasy
想問下Tammy Abraham係咪唔會出，畀Werner 代替
想trade走佢

仲留條垃圾?

雲拿係咪有傷？

呢個問題都唔知由邊度解答你好唔係車迷？

炒佢老母！

仲有我

greatest topic ever

搞咩車區十幾個鐘都無人上水

有兩個post

鷹鷹

一次過出晒啲鳩名

樓主幾時出去開水精宮post

遲啲

個po名好撚老尷 之前用完仲用

好似唔係全部用過
但

Fantasy攞咗kai係咪不智

轉會/租借情況:

Mendy: 個人條款傾好，準備簽5年約，但轉會費方面未傾好，初時大致同意既價位係£22m，但Rennes依家要求加埋Tomori (Loan) 做交易條件，若果車路士唔肯借Tomori，Rennes可能會要求加少少轉會費，所以呢個位卡住左要再傾下，但唔會成問題，今個星期成事既機會都樂觀

Rice: 未落bid，Tier 1 source預計車路士會嘗試bid，但同時表示成事機會唔大。West Ham同時搵緊d廉價target，簽到呢d target就唔需要急住賣Rice，另一方面車路士亦願意加入球員作交易既一部分，總括黎講，我地會試，但成事機會唔高。球會係防中位置都有d長期target，例如Soumare同Zakaria，若果Lampard覺得呢個轉會窗買防中係必要，我地會有後補方案，如果無必要，球會唔介意等到下年先簽Rice

Giroud: 已否認有關祖雲達斯既傳聞，並指自己準備好競爭，但若果上半季上陣時間唔理想，1月有機會申請離隊

Hudson-Odoi: 拜仁重燃興趣，但偏向係loan deal+買斷條款，若果無買斷條款就唔會考慮，其他大球會包括祖雲達斯同RB萊比錫都留意緊佢情況

Kante: 國米提出用Brozovic或Eriksen交易Kante，報價已被車路士駁回，車路士唔希望出售Kante，亦唔會考慮任何球員交換方案。Lampard重申Kante為非賣品

Emerson: 國米現階段唔會考慮，搏轉會窗尾段拎discount，West Ham同Napoli亦有些少興趣

Alonso: 除左Emerson，Conte對Alonso都有興趣，但暫未落bid or談判

Jorginho: No bid

Batshuayi: 續約一年後外借水晶宮一季，有£30m買斷條款

Bakayoko: 繼續有談判，米蘭方面仍然好有興趣，就租借費同買斷費方面既談判呢幾日有進展，初步共識係€3m租借費，非強制買斷價為€30m，但Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧。目前米蘭暫時focus係賣人，同埋歐霸資格賽，鎖定左歐霸席位後預計會加速同Bakayoko合約既談判

Drinkwater: 專訪指想挽回自己既足球生涯，亦願意出國踢波，人工對佢黎講唔重要。有消息指Drinkwater經理人將佢offer去森多利亞，希望跟返Ranieri，之前又同過幾間土超球會扯上關係。佢係有決心想走，但其他球會唔係當Drinkwater係top target，都要等到近deadline day先有著落

Zappacosta: 一度傳出同阿特蘭大傾掂租借一年，最後阿特蘭大簽左另一位右閘Piccini。Agent繼續幫緊佢搵意甲球會落班，但極大機會係loan，唔好期望有人直接買斷

Sarr: 會外借，傳會去德甲發展，仲未有進一步消息，暫時跟first team練波

Tomori: 愛華頓好有興趣，但未有正式談判，上面都講過Rennes想借

Gallagher: 由於水晶宮選擇用個租借quota係Michy到，所以唔會去水晶宮。消息指West Brom將會租借Gallagher，有望今個星期完成交易，Gallagher離隊前會先續約5年

Van Ginkel: PSV總監指現階段唔會考慮租借Van Ginkel，要Van Ginkel係體能狀態方面有多d保證先會考慮，所以好大機會頭半季都會留係車路士

Baba: 同Van Ginkel情況類近，但佢既體能狀態比Van Ginkel好d，已經踢左幾場友賽，但同樣地要係體能狀態方面有多d保證，其他球會先會考慮，暫時德甲德乙有球隊有興趣

Musonda: 差唔多可以full training，情況同上面兩個一樣，狀態ok先會有球會借

Baxter: 暫時頂住做3號龍，搞掂Mendy後就可以外借，英甲球會有興趣

Lawrence: 將續約4年，然後外借，暫時有英冠球會有興趣

Bate, Maatsen: 探索緊外借既機會，有合適既offer會考慮外借鍛鍊

Anjorin: 留隊競爭

Baker, Moses, Miazga, Sterling, Castillo, Clarke-Salter, McEachran等未有消息

Havertz, Werner 新簽約記者會

Werner: 今晚9點
Havertz: 聽晚7點

官網/apps直播

受傷消息:

Chilwell: 未開始full training
Pulisic: 上星期訓練出現左d小問題，穩陣起見要再評估
Silva: 如無意外今日會見到佢
Ziyech: 大機會缺席下場比賽
Werner: 輕傷 無事
Gilmour: ~11月復操

屠魔猁呢

雲堅基爾會唔會有得打下杯仔

波都踢埋先開記招

係囉完全唔係當初嘅心情

Chilwell + Ziyech

屠魔痢都幾搶手

椰子、安、占士都比kai平，入kai都係感情用事

一時又話Rice當中堅，一時又話防中

都唔夠翼用仲借乜鳩野大袋走丫

Lampard當佢中堅
但可以cover埋防中

諗起伊雲大戰牙朗就

鷹鷹堆消息全部放負

記者會都幫tenet宣傳

同想搵 Zxxxxx 同 Sxxxxx 做防中長遠人選好唔同

大袋柒左一年
都仲有咁多大會有興趣

Loan就不了，直接放低80m就即賣

豬蛇千祈唔好走呀

用埋果邊個po先啦

猁屍沾屎

借袋狗80M買斷啦

依家先搞

佐仔走唔到 點買防中

我地果兩個防中長期target都睇落唔會平得去邊

Zxxxxxx又係德甲撚 好似唔差
我地就黎做德國制既車

topic無d新意

timo射完講咗句sorry kai

係咪準備走了

你見個樓主吸注意啲招咁舊就知佢冇創意

Hudson-Odoi: 拜仁重燃興趣，但偏向係loan deal+買斷條款，若果無買斷條款就唔會考慮，其他大球會包括祖雲達斯同RB萊比錫都留意緊佢情況

快

鞋帶鬆左

仲走 冇正常翼啦屌

賣佢 allin 山早

是但啦

有佢都係用MM

放佢買翼囉

換到sancho咪放
而家得返3隻翼仲借走

拜狗想買啊？ 交低100m咪比你

Flick換odoi

拎Nubel黎換咪諗下囉

油王直接科120M買辛狗啦
下年唔柒買人咪得 夾好一季 完季炒埋撚狗
下季直接三冠王

點解佢兩個唔講德文

咪on9啦
人地出過40m英鎊
我地應該即刻放

袋狗係車仔見哂頂

無買斷既話借佢去學野諗得過
下個基拿比

20歲見頂

我覺得佢係要出去學下野

你勁on9

如果佢留係車仔
打得起嘅不妨鞭我屍

事實係依家每次放CHO落場根本無威脅
傷完之後盤扭能力都無埋

全季踢得最好就係屈下英冠英甲機
一踢英超 人又過唔到 埋門又廢
一句講哂 有價好賣

肯跳樓未?

切咸袋一定唔賣 咪on9

又開鉗型攻勢
知道哂啲反應先開番

其實佢呢個年記來講係好好
大佢少少嘅Sarr都打左成百場法甲（好似）
佢差比賽經驗

鞭唔鞭你屍都一樣放負抑鬱自殺架啦

左右低速來回球

Sarr 細過屠魔猁兩年

係囉

因為係英國

佢走埋真係得返CA同椰兩隻翼 仲要成日傷
同埋有買斷 去拜打得起就永遠收唔返

係咩仆街我去錯時間點

Sarr 1999
Tomori 1997

Then Sarr>Tmr

球會係防中位置都有d長期target，例如Soumare同Zakaria
呢2隻力架都幾吸引 如果30m樓下搞得掂

含仔00後
含>馬撚>tmr

但佢係需要外借出去見識下

去多啦

Zakaria下年得番一年約
識做嘅自己罷操

我地求其比番15m比慕遜加柏就算

有返d咁上下高既肉腸防中就唔使成日高度足球，補返d短人位

Odoi最強青訓 點會放

成隊波得三隻翼仲放？
戇尻？

隊波真係好撚廢 林狗幾時仆街死啊

timo個live開始咗
簡單翻譯下
第一條問題：覺得倫敦點
答：幾好
第二條：同林柏關係點
好，幾ｎｉｃｅ，幾幫到我

Werner個記者會有雜音好似係Kai把聲 應該2個記者會同時進行緊

soumare波底好好
唔知射術點

Zakaria 射術唔錯
幾肯上前

防中真係要搵番個大隻力架，場場係咁跑就得。
以前艾辛咁

條友真係好撚樣衰

成日覺得佢好似海盜

冇美隊鬥利就大鑊

一聽到and...ummm...就知係Kai

飲水哥同一眾邊緣人好撚熟

係咪kdb黎

睇死拜狗借完唔撚會買斷
佢地有基拿比上緊位 借黎都係打後備
其實當初佢咁大袋想加人工果陣就應該放佢過去
而家timing錯哂

Timo講野好似有少少痴脷筋咁定係其實德國人口音係咁

好想要Ndidi接簡狗班

覺唔覺timo個樣似Giroud +MM

好過Kane先

講講下完咗？

no pulisc no ziyech how to beat Liverpool?

白卡仔

"He [Lampard] called me a lot we had a lot of conversations, he text me a lot, he sent me videos to show me the style of football. It was important to come in a team that has a vision that fits my football. It was important that his style fits my style."

- Timo Werner

終於

出現了

"Liverpool are one of the best teams in the world. I talked to other clubs but I decided for Chelsea because for me it was the best decision I can take not only because the style of football but what they showed to me. I am very proud and happy I chose Chelsea.

- Timo Werner

Silva

姐係痢冇錢買佢先嚟 fake bike confirmed

有人話同時聽到kai把聲疊埋哂
好on9

依d大家心照啦

唔好咁撚柒學班阿狗，打j曬話安為左達蛇唔續車仔咁撚樣自我感覺良好就得

撚狗ig live

佢本身含高普 高普都想買佢
但佢地太撚窮 不過佢地份黨報串到出post Timo?who?
希望雲狗會有仇報仇

球員版

佢係一份子嘛

Sxxxx, Zxxxx 都ok 嘅

留唔到言叫佢躝

仔細好多靚好多

style of football 燒味足球

Konrad Laimer

佢直頭邊緣界kol

如果利買到雲拿+thiago 佢地應該好撚屈

本身skip中場都咁屈

買埋thiago喺中場放波俾雲狗 沙拿文尼走位應該好勁

好在買唔到

白人

認同，依家費明奴廢左好多

我唔覺得Timo會爭唔贏佢

一次過打包埋拿sir啦屌=.=

真正領袖出場啦

痴漢

下場對利點出？
kepa
james azp silva zouma alonso
kante Jor
mount
kai timo

出豬啦 只有豬先可以贏VVD

Werner對猁出唔出到

kai換豬

Bamford都贏到佢

高佐簡 前面兩隻快馬+豬

撚狗無可能唔出猛狗

林伯: 要獎勵一下切先得~

猛狗去守龍算啦

Kai正選實隱形
根本未適應節奏

認真我認同火精講袋狗
撚狗本身就係冇咩戰術又唔夠經 跟本就教唔到袋狗呢D新仔D咩
你想佢係車踢到上位我覺得冇咩可能 一係借出去等佢22 23 有進步先番黎
一係賣出去拎錢去買辛狗

史達寧都係跟左哥狗先有咁既數據表現
你話要撚狗教到佢咁 我唔覺有呢個可能

兩個一齊落英冠

懷疑Mbuyamba傷左
訓練相未見過佢
所有組別first team loan team development team u18 咩友賽同訓練都無見過
Ig 又唔見佢post相

好似話叫佢等3個星期比佢地籌錢

會唔會其實無呢個人

猛狗有乜咁差？

其實有冇黎過

將azp打中堅想點

所有人嚟到軌之後都變玻璃

屌 又一件廢人

瞓咗幾耐

唔差 但唔應該場場正選

唔斷過腳邊有咁資格

干一。。

垃圾車有富貴病 財多身子弱
一轉會黎全部變哂豆腐 一HI就散

雲狗心態幾好

It didn't make the piece but I liked this from Werner about adapting to the PL: "I want no excuses about needing to adapt for 10 or 15 games. We want to win and you can't have a player who needs a long time to adapt." #CFC

支持借CHO去德甲練，德甲大開大合，大把位俾快翼爆
另外撚狗唔知點教迫搶，下下拍埋去都迫唔甩人，俾人一個one two 過左。呢個場面上場見唔少
尾柱又係唔撚知點教，白禮頓中後段開始係咁鳩斬入尾柱搵人，真係好彩先冇失波

呢個陣機會大
不過應該出高換佐

影子球員

Ohhhhh Thiago Silva

有好教練果陣就無咁多好球員
有咁多好球員果陣又無好教練

沙蛇

都要夠人踢先借到出去架
本身都唔夠翼 ca又成日傷 仲點借出去呀ching

安係到就話姐
走埋搵邊個踢翼

啲紋幾靚

切

干daddy先係受害者

呢隊人腳比沙蛇教
猜撚到利狗變哂跑狗

躝！

但正前係西瓜

半場都過唔到

車路士教練三大冤案
沙蛇 76 干爹

我車已經好耐無呢啲心態嘅前鋒

76諗返起真係痴撚線，旅遊巴

豬sir

有新歡咁快唔撚記得大婆

撚狗唔出咪浪費人時間

好多細節位都做唔好，得個形到時齊哂腳再睇下撚狗交咩功課出黎

其實沙蛇幾勁 踢利狗果場 仲可能贏一球輸世界波打和
猜到對面做跑狗

佢老人家有著落未

沙爹=令軌有安全感嘅教練

pin this

受你老母

講得好！
我敢講今季人腳比沙蛇教
一定入>100球
失中約30-40球
中下游殺哂
座底80分

時不與沙

咪on9 開咧踢咗一場就後備 邊有唔出
之後幾線踢大撚把機會啦 係拜狗咪又係做後備

同意！

沙蛇真係慘
場下比救迷屌契仔足球
場內比人無視 得不到尊重
最後為垃圾車拎左個第三 同決賽 輕鬆KO阿狗拎冠
劈爆唔撈都冇講垃圾車D壞話

啲垃圾球員佢自己買關人撚事

soumare 幾好J

根本就係天作之合
就好似拜仁同軒歷基斯咁
撚狗=羅拔高華

仲矮過捷狗，躝

捷好似唔同咗樣

未gel頭姐

安樂了

環保topic

真正一線中堅

好似肥左咁

今季人腳完全係沙蛇拿波里強化版
timo = Mertens
美國狗 =Insigne
ziyech = Callejon
佐=佐
kovacic = allen
kai = kai
zouma = koxxxxx
cwa = albiol
捷=ghoulam
RJ=maggio
kepa=kepa

得沙sir有kepa使用書

施華

永遠懷念kepa嘅單眼

有沙蛇 本土三冠皇了

咩料......

吹奏沙狗果d死全家啦
拎住隊超班馬蛆記教成點??

hazardball

雲拿話唔駛好耐適應，係咪串埋Kai

應該串緊切狗，適應英超幾年仲成個廢人咁

Chilwell快啲出到啦

入波就夏狗波豬sir波，失波就沙狗lan，反沙真係不敗之身

後場build up
三角短傳

你契爺干爹又大炒西維爾幾多

唔弱智就唔會反沙啦

交俾世三前嗰幾腳都傳得好丫
俾世三接嗰下都靚

話哂7月開始跟操，適應點都好D

沙狗如果冇世三你覺得拎唔拎到前四

拎到

成日話祖記超班
嚟嚟去去都係牙朗大巴
其他嗰啲送俾你都唔撚要啦
支那米有Lukaku馬天尼斯Brealla呢啲又無視

得

干地=球壇唐詩詠
永遠都係受害者

樓上兩個撐沙 fc左

迷干狗都係弱撚智

有咩問題?

經過輸俾般茅4:0之後，我睇唔到球隊喺沵手下會有任何未來

唔啱風格就要時間tune架啦玩fifa咩屌

仲有無世三就會有第二個球星架啦，如果係剩係得安同p11我唔覺得搵第二個都會有前四

爭咩吖，兩班人都弱撚智

你都講左個重點 咁係個球星勁 唔關沙狗事

所以兩個chelsea reject 都去意甲教啱哂

迪列治都唔要
下半季lead住黎踢

係個聯賽超班呢個講法有咩問題
你盲反狗咪認

用你個logic黎講
哥狗 高普 費力克呢班全部都係靠星
根本無料到

而家撚狗係連基本三角短傳都冇

事實反沙狗無咩logic可言

防守靠愛助攻進攻靠沙拿文尼屈機，高普都係垃圾嚟

沙蛇話夏神影響咗佢個戰術

時間終於黎到迷干迷沙反干反沙大混戰

新template

_____如果冇____你覺得拎唔拎到_______

唔係 勁還勁 拜仁 猁呢兩隊人腳都勁 但係高普、fleck 係可以將球隊昇華到歐聯冠軍嘅層次，而沵所做嘅只係將隊波發揮到應有嘅層次

哥狗只係識教班霸
根本廢柴黎

李城借底橫

我唔明點解要抽走某球員然後問球隊冇咗佢仲可唔可以achieve 到相同成績
隊隊都係靠球員踢架啦
要隊中冇咗星級球員然後有成績先得
咁冇美斯疤狗攞唔攞到六冠
冇VVD猁狗攞唔攞到英超
教練同球員都係相輔相成嘅啫

條友真心on9唔係假膠

想問下沙蛇果季果隊波你expect到咩層次?

反沙覺得沙利要靠球員先掂吖嘛

世三邊有跟沙狗啲form踢
沙狗定唔知邊個都講過世三係踢緊世三波
哥狗高普邊個球員係唔跟佢地套form踢

入波就美隊波豬腦波，失波就撚狗lan，反撚真係不敗之身

防反轉傳控唔駛時間過渡

佢比起國米邊忽超班？
頂盡高少少
你吹到祖狗係些路迪獨大咁款

美斯

入波就世三波哥狗波，失波就干狗lan，反干真係不敗之身

美欺世一唔計！！！！！！！

踢咗一場，後防中場無乜變動，前場兩個夾咗幾日，再加個已成廢人，可以同之前有幾大分別

證明夏狗無跟沙狗form踢都咁勁
跟埋沙狗form踢就再上一個層次
沙蛇有料

沙利都有出頭天永遠個ex都屌打現任

根本就覺得人地大肚腩好恰
之前直情吹到下一季失波多都關沙事

Mendy你在哪呀屌

沙sir果季失波得39球
成隊英超好似頭幾名少
之後屌防守廢就關沙sir事

林狗比曼聯4:0我都睇唔到未來

其實佢嚟到仲洗唔洗隔離

哥狗高普干狗都食過幾隻蛋
代表啲乜

聽講話要14天

沙蛇雖然係press con到i dun know，但佢教到有歐霸同英超第3

哥狗失4球都冇未來

突然想睇林伯呢刻被炒 過一排會有咩人幫佢平反

agger！

其實我覺得沙蛇教到咁嘅成績已經有晒交代，只不過我對於佢能唔能夠用佢套體系transform 隊波去到另一個層次好有保留

N年前簽咗嘅施華都係今日先練波

沙蛇果季係成日半季出黎失波
同埋買左西瓜同鏝對攻
你地先覺得佢防守垃圾姐
事實就係沙蛇第一季就帶到踢防守既垃圾車踢傳控
仲要係有D成績 唔係排56 又雞胸

最慘係大家都咁垃圾
大把護撚手
沙蛇就fuck off

前季明明都講緊 唔係熱曼阿輪住柒 轟邊有前四
今季幫沙狗平反

我由到尾都無反沙

咁大部份 ok!？

咪係 季中沙蛇就比人唱FUCK歌屌契仔足球
撚狗就比次機會 當佢上季冇得買人
今季又要時間夾
下季先可以屌 比三季沙蛇今季除時攻到水銀瀉地

你連摩西都撐

講緊沙蛇就拉moses黎講
反沙除左spin仲有咩

話時話，有無新聞講沙蛇之後想去邊到教

讚緊你大量

撚有人要咩又25

班反沙同盲反巴仔一樣 搶左球12M炒粉 搶左幾球罰球射
就覺得廢人

有冇手足揾翻早兩季啲cm出嚟bin

歐聯之後，佢要放多陣假姐
Mendy簽左就立即九秒九過黎坐監啦
不過最快都係十月頭

不過咁
以沙sir嘅眼光同吸引力
隊波應該遲早出事
單論果季成績就冇咩好屌

教防守同死球柒到喊
失多過上季15球入埋沙狗數

沙蛇果套係車仔有成功過咩？
佢自己都成日話傳波唔夠快，而且我地都冇b2b岩佢體系
仲有I don't know why
中鋒就算黎埋希古恩都係2場貨仔

魯加尼，希沙積唔係marina守尾門既話，下一季就變干狗2.0一堆足球遺產

利申：覺得sarri個季交足功課有突

咁樣算唔算反沙

如果以球隊呢兩年決心大灑金錢去build up 一個project、確立一套體系嘅話，大家真係覺得沙蛇會係一個理想嘅教練人選？

沙蛇好過撚伯嘅地方就係有form 雖然打落唔勁
撚伯仲需要啲時間揾套form

官宣教蛆嗰期 拿坡里地區出左印有沙狗樣嘅廁紙賣

我都覺交足功課
但佢果套唔岩車仔係事實

利申唔算反沙

屌下佢姐

咁樣呢

其實都無
佢係車同祖都係得sorry ball
震唔住班老大哥無人聽佢支笛
邦路斯出訪問好似講過dont know sorry do what

永遠都係屌現任教練,懷念上任

咁你應該搵到我好多叫沙狗躝既comment

呢度仲有無人迷摩？

佐仔

成日假設沙狗冇夏狗就冇前四
干狗就真係冇DC就冇前四喇

你叫佢如何是好

呢啲偽命題 拗嚟都冇意思

所以講得出冇_____就冇______去驗下腦

Respect沙sir

沙蛇已經比祖狗呃走左 MOVE ON啦要
就睇下撚狗呢季教到D咩花樣出黎
希望油狗仲留低左沙蛇電話

成日覺得如果唔係祖狗仆街 完季搶走沙蛇
撚狗唔會番到黎教

唔係懷念
純粹覺得班盲反沙狗好撚失智

迷摩一定比迷干更加應該仆街死 干爺都係玩焦土
摩狗敗走去獌怨婦式不停追擊我轟 呢條過氣呃飯食睇下呢鑊熱狗抄埋佢仲有邊間會落搭請條廢老

絕對認同

好多謝沙sir比左一季傳控我睇

好撚痴線，踢完一場又內戰

有ching話因為佢教蛆失波多所以今年車狗失多上季十幾球都要入佢數

唔係懷念
只係覺得太大細超
唔怪得隊隊都名宿足球

車區特色

你地依加咪一樣屌撚狗有咩分別

你點bin都好
我始終都係尊重沙sir

但你岩先話你由始至終都冇反過沙狗
想聽解釋

的確無

沙蛇最記得佢係換人對位換，青訓唔逼佢都唔用

6x分鐘
巴狗換高狗

煙鏟最大問題一定係買人眼光

佢張scout list淨係得意甲

點睇都係迷干仆街啲，始終帶領過車勁咗幾季英超

其實好想知季票班人點睇撚狗

咪同干狗一樣
閪女人比佢買既話 都係同干狗啲貨冇分別

第一季教冇光環點敢用青訓 用到成績柒左又比人屌
用番D老野好合理

帶幾多又點
佢d口吻難聽到
去左獌之後日日追擊

沙利問題：買人眼光，換人淨係識位換位，唔鍾意用青訓（呢個問題不大），下半場開波唔集中失波，仲有無補充?

但沙sir唔會嘈 你比咩人佢就用咩人
值得尊重

話自己好鐘意用青訓 但比人踢爆一場u隊比賽都冇睇過

恥笑班柒頭雙重標準 諉過於人呀

食煙 污染環境

事實班青訓上唔到大場面
歐霸杯賽用下就夠

同意
不過Marina 睇中沙sir另一原因係佢對轉會市場無咩要求
佢會交target list
但高層買唔買比佢
佢無咩所謂

沙蛇最深刻既都係60分鐘 巴鳩華錫黃金換人組合
我諗佢地兩個求其一個係bench
唔洗領隊叫都自己識出去熱身

太好人，所以搞唔掂個更衣室
撚狗比干同沙既最大優點係震住個更衣室

respect 沙sir

希望可以keep住

沙蛇i love you

沵

宅心仁厚
但呢度有人鍾意個教練日日出嚟死老豆樣屌球會

個頭咁樣仲好睇

無得買人走左夏神 升大量青訓上黎，拎冠軍好無？

啱上年係咩事，用青訓入頭四

各有所好啫

鷹鷹對沙sir有咩睇法

之前迷干都話唔知干地份人情有可原，但自從佢係國米又發顛之後仲覺得車對佢唔住個啲可以轉會去撐國米

佢咪講咗上季唔屌

笑死 勁on9

相比之下點解dier係國家隊企得穩陣腳

沙蛇干狗有form 但其他方面完全唔掂（買人 更衣室 換人）
林9 冇form 但其他方面都做得唔錯

依個畫面幾時會有

我見佢追住黎屌，上季無得買人，今季未齊人先打過1埸佢就全日只係追住林8黎屌

真 只可以期望佢keep到鎮住隊波之餘又 set up 到個form

Sarri上任初期；

"I feel much more a pitch manager, a field manager than a general manager,"

‘I think I'm one of the few managers who is bored by the transfer market. I don't want to talk about it and I'm not that interested in it. Our task as managers is growing the players we have."

"I cannot claim to come here and change 20 players. I must adapt to Chelsea and the players, and we will see at the end whether we must change something in my game because of the characteristics of the squad."

後生過之前啲宣傳相

VVD 連續派4次膠

訓左一陣 睇黎都冇乜miss到啲咩

Mendy le

干二未開季整壇sms事件
成個巴西幫唔撚妥佢

其實咪得mount同tammy兩個青訓
James odoi cheek tomori好小出
Tammy下半季仲要冇得踢
咁叫用青訓入頭四

唔係堅狗打喊露咩

上季連做到水銀瀉地既苗頭都冇，淨係得控球橫傳，唔係世三爆發，有鬼頭三歐霸

成日無限美化前人，現實的啦，望住佢帶住隊超班祖都垃圾到咁，就知冇希望

佢太無要求
啲人踢唔到佢個form （e.g左右閘）
又唔逼球會買岩球員俾佢用
最後自己甚至球員唔好
敗走

Costa 堅係唔抵幫
季中又扭計又擺操又差啲剷傷自己人
堅尼地仲要聽briefing 釣魚

世三朋友隊

祖記教到咁真係奇蹟

上季無得買人都保得住前4，你哋可以話其他球隊玩讓4大戰先比車上到第4，但係如果林伯真係無form無自己個諗法頭6都上唔到拉大佬呀 今季無熱身賽啲人又岀唔齊人，以一埸成績就黎反林伯係咪盲反？

好似蘋果擠牙膏咁放料

前四加歐霸咁都叫敗走

事實係哥狗踢半季好波夠幫干地拎聯賽冠軍
你吹佢唔漲

班巴西幫又惡人先告狀又係抵屌

教得差就賴教練
好果陣就世三爆發

我諗冇人話DC走係錯
但正常人一個都唔會咁樣趕走一個球員
唔係Marina出手一定蝕硬放走

覺得林9先係會教得長嘅人 轉會target 明顯好有針對性 又震得住更衣室 form 可以俾多1-2季佢

干狗摩狗沙蛇呢d 有好明確form 即時show到成績 但感覺似即食 冇長遠plan

不過可能只係導火線，一定平時已經唔妥干地

Matt Law:

Inter Milan manager Antonio Conte is a big fan of Dele and wanted to sign him at Chelsea. The Italian club have raided the Premier League on numerous occasions since Conte’s arrival.

隔離都好似發生緊，rose 都係電視知道自己無號碼

咪又係Costa條經理人放風想平啲走

其實歐霸最freeride係世三

Werner: "I want no excuses about needing to adapt for 10 or 15 games. We want to win and you can't have a player who needs a long time to adapt."

起碼有青訓入到主力，比到成績出黎

之前有邊個做到

拳王唔係跌哂watt 啦咩

對撚狗要求高啲
So far佢都仲係踢緊高Q大棍波

但呢家買齊人腳比佢 要做到後防build up
可以dominate住下游隊咁踢先係最低要求
當然真係淨係踢得一場 但我好撚記得果時沙蛇黎左 好快成隊波已經係有曬form去踢

Yes
干一進攻咪又係靠Pedro, 夏神, 哥狗爆seed
球員自動波
干二哥狗一走+Pedro 、夏神跌watt
成隊唔識攻

唔知成班人反啲乜，講真講笑都無謂踩到自己教練地底泥
上季無林伯車路士邊有教練肯教，上年暑假大家只求唔好去到下半版就收貨。但經過上半季喜岀望外成績 大家好似覺得林8有得買人 同人喺同一起步點咁 覺得前4前6係必然咁樣 錯少少就Jer撚住哂

干狗+拳王
Dressing room應該打到仆街

條友真係好撚迷英超嘅人
睇呢條意甲賤種會狗到攞艾力臣+錢換拳王就好笑

其實呢上季就66
19年第5就71 18就70 17就75 16就66
換言之呢個分以歷年前4計就偏低
上季失球就54 排聯盟嘅12
form呢家野就神農氏嘗百草
至於買人其實冬窗可以買但你又信四大中堅wo
至於d咩死球 open play傳中任頂呀
就第一日屌到完季

其實邊個話買艾力臣，買完返黎又唔用

林9 幫車砌緊條龍骨 仲想點
屌少陣啦 依家個個後生新星大把潛力 用10年都得

定係你地想用即食老野拎一年冠軍 又沉返幾年 再loop過

呢個真，不過歐霸水平真係次一級，同埋真係有的運，尤其對法蘭克福

沙蛇果季無風火輪喺到，前埸又有夏神照住
林伯上季限米煮限飯仲要啲人輪住傷咁當然唯有用翻最基本打法高Q大棍踢上去，唔通用班明顯低一班人去打所謂傳控足球？基本上上季大家都預左係比林伯交學費用，唔太柒都是鬼但，但未開季都已經成班友Jer住哂

盲反沙狗真係無邏輯可言

咪係 難得我哋真係似建立緊一個長遠嘅 project 就拭目以待球隊可以有幾大進步啦

第一日上車區咩
上面呢家咪鞭緊阿銘囉

但當的人睇穿左佢，搵人壓佐，未又係唔識變，下半季的西波多到

佢自己lor

人哋買咁多人都咁柒又無人理
林8意外上前4就不停被插
冬窗可以買中堅，有邊個可以一買翻黎就拉起哂成條防線？

阿里得入楔一樣ok
其他野eg俾波、做波、防守全部唔掂
咁都big fan
干地買人眼光有無咁屎

睇得出呢度好多ching 都係同ex 分手之後仍然念念不忘，無論讚又好踩都好

伊清理性

得罪講句
近年最撚柒最撚西果場波係干二打鏝輸1粒果場
仲衰撚過沙蛇比鏝6球, 般茅4球

不嬲車班大帝睇教練唔順超就玩野
幾代主力全部玩過教練
理得你個教練識飛
成績跌到最後一定俾高層炒

法比睇波gif

召喚法比.gif

爭咩吖 大家都咁柒

嗰場根本就係侮辱緊足球

個post名有啲熟

總之大家屌緊撚伯就係 大家對佢要求係高過呢家佢踢緊既野 佢買咁多技術型既球員 對佢要求高啲都唔過份既

同意，打完果場真係對干絕望

咁都係第一場啫 睇多幾個月再屌都未遲

依加有林伯震住更衣室，帶起青春風暴，砌埋條龍骨收購對症下藥。以19-20球季黎講已經超班完成 20-21又未開始就屌到啪啪聲

唔會 呢到一入黎就要屌鳩佢

個陣大把迷干話睇干地玩焦土玩得好過癮
好似入左邪教咁撚樣

符合返球會嘅風格 冇耐性

有邊句屌錯佢先
咁場面係咪無form呀
一係你話我知撚狗波係咩囉
當日大家都覺得sorry ball don't know do what嘅時候
點解撚狗波連係咩都唔知嘅時候唔屌得呀
仲有防守嘅問題又係
1d改善都無
全季d失波倒模咁
都未計佢d19獎勵足球
仲有我地領先緊失左18分又係前列之最
呢d問題係咪唔屌得呀

如果排到CA WERNER Ziyech
Kai Jorginho MM
chiwell TCWA Zouma Azp
都仲打到上埸咁柒就抵屌，再加埋再死保切就真係想佢走，但目前黎睇其實已經做得好好

但又冇諗過磨合呢樣野，今年冇休賽期練波，連熱身賽都得一場，仲要買左大半隊返黎，比多半季先批評都合理

好彩冇簽到

但撚蛇第一場係唔合格 呢個係事實

Jorginho 單防中

林狗最濕鳩既就係獎勵足球

Timo

夠竟佢係咪用返佐

屌得好 但係都係上季嘅事 今年既然買到佢想要嘅人 咪睇吓佢教成點囉 唔得再屌另一件事 但單單憑呢季第一場就下定論話佢唔掂 就唔係咁公平

揸住女人 自爆Zouma R2你期望後防可以點樣一季內有提升？林伯係無form係揾基佬燒味，但你比咩人佢打佢果套足球？有無人可以一人之力帶起上季車？

理性上係 但上場佢真係教左啲唔知咩出黎 好難唔屌

佢真係排呢個陣，我覺得係玩尻佐同後防

Kai練得2日右路廢左無計，岀埋廢人切連中路都廢埋，根本上埸就係得呢啲問題

好中意佢嗰種自信 迷timo了

下佢個種set piece=失球好明顯係戰術>球員啦

就咁睇施華身體狀態幾好，希望星期日出到，出到差好遠

老實講
女人、zouma、迪加唔係頂級
但都有英超中上游級數
上年失咁多波撚伯個防守體系有一家責任
而家加左個助教防守好似穩左少少
可以期待下

點睇沙利拎住同一批後防 失少佢13球?
中後場基本上無其他人唔同
唯一走左既中堅係得雷斯, 但雷斯岩岩續完約
但撚狗話唔用所以趕佢走

Kepa carry

你不如話我知英超有邊隊守波唔係柒，利無左vvd咪又係柒下柒下，你買到vvd過黎唔撚教都勁到爆

上場最差係出切，換走切真係正常好多
但另一方面諗，以前屌的敎練唔出青訓，而家個教練出青訓，但打得唔好就屌教練
咁大家想唔想出青訓

佢英文真係好好點解
牙古獸黎左英超咁多年英文仲廢過佢

我只可以講
呢狗如果best 11人係

美 雲 椰

猛 毒 傻

捷 蘇 斯 RJ

佢踢長傳急攻 一定會玩撚死前面班技術型球員
鞭我都得 中前場可以背住身踢既球員真係好小
唯一我覺得可以成功 一定係要係地面進攻

點樣同一批後防，季初係Zouma+女人/Tomori組合 R2後尾復岀都廢左完全唔係上季個水平

英文係德國第2語言，中學要學

吹到冇華石..

原來係咁，我唔識野

當時唔知佢原來咁濕鳩

白狗阿狗修狗實係用緊頂級中堅啦
人哋後場build up好明顯有落苦功
自己唔檢討 下下大腳斬上去踢法邊度長遠

成個中後場人腳除左雷斯之前其他人都係果班都唔叫同一批

不如你問下kepa點解廢左咁多
雷斯係鐘意自爆，但唔可以否認佢好過四大
雷斯唔聽教，趕走有咩問題
唔趕點控制更衣室

笑撚到我流眼水

真
有佢就有種干一以前唔驚失波嘅感覺

咁咪撚狗問題囉
人腳都係果班
雷斯你自己趕走 ok唔聽你話趕走我覺得無問題
但有咩理由防守廢過上季咁多?
39球變54球
唔通真係賴哂kepa咩

阿仙奴上季係咁勁就唔洗第8拉 今季買左2個中堅先至穩震左，不如林伯得1年經驗上英超就拎冠軍好唔好？比少少耐性佢慢慢教隊波係唔係真係咁難

其實前面班人咁高速同後生
踢防反都好撚勁
上年幾場都睇到快起上黎兩三下可以劏穿對家

你不如講下你覺得我地後面果幾個，邊個的傳球你係有信心

熱狗唔喺用Ali換Bale咩?

沙狗防守真係唔算差
仲要有兩場踢到破地獄咁失足10球

54球有幾多球係死球？前季死球多數用人盯人，上季多數用區域防守，咁本身Zouma 女人意識不足走甩人好唔正常？你最多可以屌林8班團隊死用一套行唔通戰術

干地做乜？上年簽熱狗大力神去又唔用，今年就要阿里。

BTW 魔狗今年應該打唔出魔二季水準。

突然好想聽火清放負

成條防線冇個大佬帶住，個龍又廢左
差左係正常，今年加個大佬落嚟未睇下有冇改善

唔係吹奏佢吔 但人哋都係用同一批人
復賽之後防守好明顯好左好多

佢響法甲養生咗咁多年，身體keep得好好。一年淨係得歐冠同聯賽前列嗰幾場波要出力，其餘時間仲hea 過麥花臣球場伯父。

因為沙利妹住個波

kante 單防中
前面係mount + kai
中場夠cover 後防?

Stop la. 煙鏟都走左
撚仔兩年內都唔會炒 屌下咪算

佢好似解唔到英超點解好過德甲 講大左

唔覺有練過後場buildup

佢份約本身3年
仲有2年就躝
咁正常都唔會炒

老老實實我覺得佢今季排5,6都未必比人炒

我都唔覺
過多三-四場都係咁既話遲早玩謝隊波

支持買返zaha callum wilson比撚蛇了

就算降班我都會支持林daddy

有都無用拉，岀Cheek你後防係vvd tcwa都玩完

咁我哋復賽之後主場防守都好咗

有開心野

If Chelsea could decide today they’d like to sell Rudiger & keep Tomori. But the real problem is Tomori has many bids—the club will try to offer him (Rudiger) around. Tomori still the most likely to leave.[@FabrizioRomano to @AlexGoldberg_-The Byline] #CFC

➡️Avoid Confusion: Tomori is a Loan if he was to go. Mentioned on Pod.

賣魯蛇買Rice 借Tmr
Fit曬

迪鳩點會肯走呀

乘上 個source麻麻 睇吓就算

Declan Rice wants to go to Chelsea, Chelsea will bid after the signing of Mendy.—West Ham don’t want to sell Rice which is ‘normal’

Chelsea will try with a lower fee than the €80m valuation. [@FabrizioRomano to @AlexGoldberg_- The Byline] #CFC

賣一件借一件 即係可能留Sarr自用？

Tomori有空間進步，租就算啦唔好賣，唔想變下個ake
魯sir真係搞唔掂

sky germany問
酸到唔抵得有人話PL好d

佢已經係第四中堅 佢又賴死唔走就仆街

Dllm Rice入紙先講啦

兩件事黎

唔練=玩死前面堆人=林狗可以躝

借la

水完d fd子上車就做condom

呢個方案最好
反正林狗唔識教防守
tmr需要經驗 借出去就最啱

撚狗呢家種踢法 希sir教得仲勁過佢

Gimenez抬到成憶
鏝而家兩頭唔到岸

根本運唔到個波上去，信唔過Cheek就高Q大棍送上去

It部又有膠事

都幾肯定佢踢幾埸又傷一排 無限LOOP
買完等於無買

轉做agent算啦

之前好多ching笑佢英文差

259

Bats俾比狗官方ig笑

呢d關IT咩事

佢都冇話走

Kai同timo見到魯sir被利用完就即賣咗會唔會唔係咁好

佢訪問入邊都有啲英文唔識嘅，例如唔識the least /佢淨係識用less ，所以佢都識問隔離staff，算係幾謙虛。

始終覺得最平衡係4231，同埋點睇kai既技術特點點都唔適合踢8號位

雲
美 夏 椰
高 簡
捷 蘇 施 占

依嫁前場三件收割能力都咁強
其實都唔洗理咩end product
打返433高左簡可能仲好
不過咁又出唔哂d人

踢迪鳩做第四中堅呢樣撚狗做得幾好，女人都叫間中有好波，迪鳩係長期西波

kai咁高打龍咪得

林家軍第一契仔呢

下場交學費

呢個陣應該冇機會睇到撚狗始終覺得佐唔岩佢心水

賓切猁緊返大隊操
咁可能撚狗真係想佢趕踢猁

無人迫之下 自動訓低擺pose
唔知點做到

拔苗助長 一陣又傷

正路應該肯定曬佢冇事先會比佢踢既

踢撚狗心目中個433就會有位，但呢個4231，真係唔覺得佢會搶得贏邊個

擺完pose再set埋個炮台俾人射，娛樂性真心一流

請支持魯sir

支持佢躝

順面支持埋切仔

真係唔係幾分到一直叫沙回家個啲係真心定假膠
沙利個套諗法就勁 踢落球員執行始終唔會係佢想像咁理想 之前又話死球 界外球有幾十種戰術 但踢落真係唔係幾見到
貴價買左 一開頭係幾好 但後期對強隊比人睇穿 重點迫佢 冇晒辦法 焗出豬吊比佢

買人眼光又唔好(除左中場眼光ok 高 阿華 parades) 又想死攬契仔 死唔斷氣比佢借到個西瓜返黎 但完全用唔掂 最後都係靠豬
更衣室唔洗講 kepa 恰到佢上心口 世三唔理佢戰術 隊長雞屌臨走都唔比佢出 教多一兩年只會出現干2 摩3情況
再講佢套進攻足球入波仲少過撚狗 有一排長期鳩搓攻唔入要靠世三天才波
佢根本唔撚岩到強隊 教啲中上游班啲人聽教聽洗就勁 但現實係強隊一定有球星 做領隊點都要有能力鎮住先得

魯蛇為人正直 盡心盡力
服務球隊 魯蛇做得到
請投2號 魯蛇一票！

林sir既號召力
沙sir既進攻戰術
摩佬既防守戰術
格蘭既運氣
雲sir既眼光
干sir既熱血
每個教練都有好有唔好嘅
總知係呢度輸一場就lan啦

啊屌你呀 猁個topic又幾撚應棍
閉門做車

而家嘅人腳 其實可以睇對手出人

好！

好過成日燈topic

狗竇都唔搶口有咩意思

螳臂擋車就差唔多

好想車hijack Bale

而家連西甲都無咩野好睇個個都去曬英超。

英超群英亂舞

我地要山曹算

Marina: No Plan A！！！！！

煙仔：燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

屌，我地下個post叫轟猁5蛋

下季斯華有個重要既Agent work要幫我地
到時包皮就係我地既人

好🚬🚬

歷史欠沙蛇一個交代

「雲利好無」

純粹覺得沙sir教唔會吸引到今季啲新兵
我都認同比沙sir時間應該真係會有嘢睇嘅，不過人地自己收到祖記offer就走有乜計
今季咁多signing 咪比啲時間林伯囉，反正光環就仲有，上季又排第四，真係吸引到人黎嘅
至少我個人對呢隊車有呢班新球員嘅未來唔會好負面囉，第時林伯比人炒又好，去做護旗手又好，咪搵個新派啲嘢教練

Timo態度幾好，獨食左同隊友道歉

迷干射精未

迷干女多D

下 邊球？

3:30

Sorry kai

或者sorry guys

Tottenham and Real are talking about Bale salary [€17m/season]. Gareth is pushing to leave but it “needs time” because Real always asked 100% salary paid to loan out Bale. Mourinho approved the deal. ⚪️ #THFC

貴到

鍠狗on9到諗住唔幫出人工就送到出去

三文三語，可以屌晒成條後防了

斯華上車 第一樣野要練係英文

想熱狗俾哂

屌唔到魯sir

我都係咁諗

上面有人講德國人識英文
Fuck you Anthony 就得

瘋傳施華ielts speaking有7分

魯蛇同silva都有係意大利踢過波 應該識基本意文

Speaking listening 得5.5 writing 8.5 reading 9拉返咋

Kai Dse Writing應該得2

唔信

Writing 8.5

Dzeko
Vidal
Koralov

干sir 35+成功

好男人 長情到從一而終都冇改變過

當班老野退晒役 干狗仲可以買咩人

到時有新啲既老野

發覺隔一排又回帶笑鳩佢一次
月經黎

睇下mm ig新po 啲留言笑死

原來近幾場波 Mendy 連後備都冇

writing 8.5 op
Writing 同 listening 調轉就差唔多

沙利一個都打佐個post 20頁走
車區真係波岩交通諮詢委員會Y V3l441

死皇狗發撚緊夢

呢班35變40果陣
呢家班30就變35

干蛇根本立於不敗之地

干爹終於有社交媒體
（FB果個已廢唔計）

干Sir啲透氣聲

干女開ig未？

前排中武肺啫
已經練返波

今年英超真係群星雲集連bale都返嚟

樓主垃圾到
po就識開，topic又柒，pin又唔pin

What do you expect from 迷衣

美欺無黎
黎埋西甲應該無曬人睇

唔得閒，俾我屌緊

好彩 以為真係welcome

應該都係會

Pato 讚佢 good English

下場囉咁急做乜啫

支持魯sir 即係支持你自己

咪燈

包皮黎姐係ca變condom
btw都無咩可能99.99%real madrid

迷衣智力有問題 體諒下

我執二攤 ok?

少到

淨係丙朗筆錢都用唔晒啦 其他雞碎咁多 是撚旦啦

C朗筆錢買哂bitcoin

木sir 都有d料到
lkk 可以原價放

佢2個國家隊練波我諗都知魯sir咩料啦
不過而家買mendy要連loan tmr 魯sir都應該唔會走

老左都不離不棄

老左嘅牙朗同艾馬狗仲有毒毒

Dzeko唔係去蛆咩

多謝干sir

我哋是但抽兩三年應該都佔到個table一半

Kante (35)
CR7 (40)
Giroud (38)
Pedro (36)

Bid rice咪要lan lor

Messi (38)

bid到就係
賣唔到人就真係冇乜可能

btw寧願隻clarke-salter做新一代風火輪都唔想再見到魯sir

clarke-salter有冇話外借去邊?

嗰場熱身賽佢好過魯狗

一定會welcome

魯蛇上腦+跳掣到英冠野都比唔上

好!

魯sir未傷前正正常常，傷完連個腦都無埋

Bale真係返熱刺

真。車路士聯隊

龍門玩到咁大

Oh thiago Silva

因為冇其他龍門踢過轟，後備龍都搵唔到踢過轟，除非擺埋卡巴唔要佐仔⋯⋯

Buffon (47)

Dele Ali is set to join Chelsea after the Blues agreed to pay Spurs £40m.

長傳急攻踢法陳舊

支持！

收到風Kane都傾得八八九九

隊隊英超都好難打

9月20日晚上11:30第二場主埸白車路士對利物浦come on chelsea We want to win this game，車路士加油💪我估比數車仔2:0利物浦最我樂觀咁看應該有可能和，你們估下幾比幾

No Pulisic and Ziyech in training yesterday
Chilwell first full training with the team

咪pin咗

hector

美國狗
幾撚勁都無用啦
成柒日傷

死廢人

準備繼續424

Silva都full training ？

係屌 仲要比件10號佢

著完影幾張相就傷左

美國撚呢啲 成季踢一半都唔知有冇
之前仲要有人拎世三同佢比

躝啦

兩隻廢翼

已成廢人

結果係之前話fully fit嘅佢出唔到
Chilwell就可以full training

真心理撚得你勁過Messi

咁既出勤率，球隊點旨意你

所以下季都有必要all in Sancho

屌 肯定出返第一場果個陣

真係要買翼 玻璃到

係世三咁on9過去

可唔可以唔好出切？

Okay 咁出巴9

Way better

起碼佢肯跑

準備仆街

林狗應該死出切啦條垃圾

應該會咁出

MM Warner Kai
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Zouma C4 RJ
Kepa

MM半左閘幫朗狗防Salah

有波就長傳比Warner 放狗

佢唔過去 邊有錢買咁多人

高華石同施華出得番差好遠

有ASUS 應該唔洗出切?

後面頂住，由班後生前面跑打天才波輸少當贏

雞
艾 施 蘇 阿
佐 簡
夏 蒙 奥
雲

可能出3K陣
MM繼續打翼

Ruben will start
He deserve another chance

左右雙廢

4後有牙朗 而中埸要出佐簡 要用mm打翼用黎協防
用高簡就唔洗既

太多中埸啦 撚狗攞黎換隻翼仲好

出切贏到猁 我直播打飛機

Werner
CHO MM Kai
Kovacic Kante

切有g有a點計？

(SL人UT)

切繼續正選

Werner Kai odoi
Mount kante kovacic
Chilwell zouma Christensen James
Kepa

咁應該夠做啦 縮後打反擊

前面mm timo Kai
中間應該高佐毒
繼續佔中

對利逼搶唔出豬蛇無運行

MM 豬 Odoi
K17 Kai K7

打防反就咪出kai啦

Chilwell 應該未得？

Full training
唔知咩情況

同封衣冇乜分別

我覺得未必出施華

除咗蘇拿件25外，淫賤件26有冇封？

我印象中冇 #25都好似冇officially咁封?

冇人敢著

對利要出雙前鋒
豬 雲

其實26更值得封

英人自家青訓 奠定我轟班霸地位 助球隊首奪歐聯 公認為當代最強中堅之一

切狗琴日training轟入左幾多球

直播幫人打飛機咁

下星期週中有場聯賽盃 應該會出silva同chilwell

飯囝準備會著

對乜

林伯：值得獎勵

獎勵足球你識條鐵

英冠 Barnsley

屌 佢地猛仔一個69 一個96啦好冇

其實點都要出豬蛇對抗VVD先有機會放狗

雲豬傻
猛毒高

應該係最fit

好撚驚撚sir又出切

到底施華見到四大中堅係咩感想

淫賤最尾一年去維拉其實有少少可惜，佢又只係打多一年就退休。寧願佢直接幫車仔拎完英超嗰年退仲好，依個年代好少one club man，要數真係得狼王。

見到蘇馬應該同見到幾年前既甘賓比差唔多

係呀 但可能係為做教練而舖定路去熟下環境先姐

注意返 小花仲留守緊魯營

應該唔會出

防反先要出kai
兩翼爆落底傳中佢後上好殺食

咪撚出傻狗

咁又未必既
去下其他球會見識下都係好事

猛換巴鳩好好多

反美國狗了 比閃光燈閃下都會傷

一齊重溫一次捷囝對猁

出到美撚咪唔出傻鳩

南山南？

衰撚過朗狗

Sorry 啲翼仲訓緊醫院.....

咪撚出袋狗

泰利職業生涯都算幸福，有迪西里卡華奴做搭檔，後期都叫有卡希爾雷斯。蘇馬初期搭泰利其實都正正常常，天神得返雷斯帶，tmr 仲要無人帶，年輕中堅搭檔真係重要

鷹report又話冇進展
本身話有英冠offer

kai 啲後上/頭鎚係殺食
不過態未得, 後備先仲好

開始覺得有機會

真係好難
多數做到one man club都係中場呢d唔太洗體力化嘅位
或者佢肯急流勇退

佢最幸福係撞正油王上車，本身又夾魔佬防守足球打法，加上英人青訓光環做隊長。如果唔係油王令車仔做班霸，佢頂多係踢到二十中就轉會，否則唔會又英超又歐聯。

最慘係攞歐聯但係決賽嗰場無得打

啲人傷到咁 開始覺得切狗正選味濃

寧願佢出kai打切個位
翼比返袋...

Kepa
RJ AZP T.Silva Zouma Alonso
Kovacic Kante
Mount Giroud Werner

其實對猁咁樣打個523都ok
必要時猛狗縮落中場打532

衰自己傻仔搞山狗，冇計

皇狗開個咁嘅條件
真係得熱狗會應承

如果親自打埋咁就完美

決賽輸咗 佢衰撚過謝拉特
連續兩次累球隊失歐聯

會射失12碼

安力卡都射失果場

出佢可能12碼都唔使打

會再射失十二碼

睇心情踢波，條友歐聯決賽都hea射，唔助跑就細細力射

可能出咗就贏唔到呢有啲野整定嘅

就係無佢先贏到 下一年歐霸都係

好過切先

射失12碼冇得講
嗰球本身係巴哥射但冇人肯頂就由佢頂
12年四強張紅牌先奇撚怪
最後出局嘅話佢死十次都唔夠

傳奇隊長泰利：〈回顧2012年歐聯四強次回合的紅牌〉首回合前，我聽說他(阿歷斯山齊士)腳有點不舒服。比賽他過我時，我阻截他，勾到他的腳，當時他看起來很痛苦。次回合他依然堅持上場比賽，當時我覺得要比D顏色佢睇下。這種想法真的很愚蠢，我不知道當時為何會咁樣想，因為這讓球隊陷入絕境。現在想想這真的是我球員時代最愚蠢的時刻之一。你絕不想在魯營面對巴塞時，讓自己的球隊少一人作戰。當時我覺得球證可能沒看到。但雞聲響起時，我就知道自己有麻煩

踢左咁多年波走去咁玩

其實佢死十次都唔夠

啲法國佬前鋒成日去到決賽就無影
咩大賽都係

豬狗足總盃對阿仙奴都係無影

諗返起佢搞隊友老婆都仲有得做隊長真係好撚神奇
根本要讓俾撚狗做

享利

佢套紀錄片話到而家仲有陰影

其實佢都幾撚唔值得人尊重
叫佢泰狗好正常

好想有Mendy對猁

佢呢家stall住左會唔會係等緊武肺果14日

鷹話this week
信T1鷹

唔信Jody信邊個

迷衣又然

車前前鋒去哂下體會

根本所謂legend全部都係死有餘辜
撚狗:賤種鏝狗不解釋
泰狗:勾二嫂,四強紅牌
頭套狗:25阿狗
杜狗:08決賽紅牌,12年四強決賽都輸12碼,贏左拎完光環就走左去,臨老就返嚟呃飯食

根本得衣一個

全盛Luiz其實算唔算一線頭cb?

佢全盛時期係呢個時代值幾錢

不如佢依家就嚟London隔離-.-

都係50m

飯對利出到?

個時都50m 最貴後衛
而且賣應該80-100m

其實Mendy係咪上星期已經去咗倫敦隔離

應該有60-70m

麥佳亞都80m
Cahill至少70m

其實係李城講數能力勁（除咗對車）麥佳亞先咁貴

咪吹啦, 今年武肺+冇頭4咋
之前買飲水傾左兩個月, 最後都係一蚊都冇得減
Kante係因為release clause

Marina 買Kai 90m講到72m
買捷 70m 講到45m

根本就係痴撚線

慳咗43m

咁咪姐係講數能力勁

咪睇下堆垃圾最後點

你講今年買個堆係垃圾?

屌 done deal未

泰狗仲有霸殘疾車位 歧視安頓費迪男
申禁制令唔畀傳謀披露自己淫棍身份
捧歐聯嗰陣唔打鳩保辛華 搞到捧盃咁撚柒

話以前淨落黎堆垃圾
把口咁勁, 睇下點樣sell

今年買人係易左呀, 因為隊隊都收水
賣人同樣難左

捧歐聯嗰陣唔打鳩保辛華 搞到捧盃咁撚柒
呢個真係罪無可恕

呢間球會連埋球迷即刻全部自殺死全家
唔好累人累物

美隊睇個勢出唔到又要睇隻猛狗打翼

可以下年再賣，今年英超仲未有租借上限

基本上出唔到

我地啲翼
兩隻傷追人
一隻半製成品

禁制令唔係弟婦咩

Gallagher好似今晚confirm 去西布朗

我估唔會mount打翼掛，林蛇應該都知唔work

Mount Giroud Kai
Kovacic Kante Jorginho
Alonso Silva/Christensen Zouma RJ
Kepa

呢個陣大機

出硬，你準備睇埋Kai 打埋Wing

打錯，中間應該係Werner

我覺得會azp左閘 出Alonso會比沙拿強姦左路

又係佔中陣 allin 痢狗算啦 然後移民英國火魔林9

買人慳到錢都唔關閪女人事

肯定打三中堅

捷狗唔係出到咩

你地唔會諗狗點排陣
唔好再鳩估了

肯定嘅係 mm 切 係核心 其他是撚但

上場郎狗對林仔都俾人爆到七彩今場對埃及佬+阿奴應該渣都無得剩打定朗狗躪都得

佢踢法好似林伯後生，又係跑動多、有遠射、有埋門。最緊要係佢身體都少少大隻，唔似近年嗰埋技術型中場咁。今年冇位比佢，外借英超球隊學吓嘢先，同埋有傳奇大屎忽照住。

得MM核心

切躝

呢隻係咪美狗
有生之年竟然見到佢練波

Azp左閘,no doubt
用朗狗踢少半個, 用艾馬狗就踢少一個

上星期三

拍完片維穩咪返屋企玩tiktok

RICE黎

Pulisic 同 Ziyech 未訓練到

舊片黎

開始懷念 安 柏度 世三 成季基本上全勤

星期日想睇t silver

Rj射爆利

又要睇MM打翼 好辛苦

Azp左閘算啦
又用mm打翼晒左佢

可唔可以比返傻狗打中間
寧願出袋仔打翼都唔好要傻狗打翼

美隊少少嘢就傷
點搞
再係咁有價好賣轟辛祖好過
次次靠你嘅時候都唔出現
出現完又傷返幾次

我寧願佢唔出住 比袋打正選
根本就未適應到

覺得會用343
Ca Timo Mm
Alonso Kante Kovacic Rj
Zouma Christy Azp
Mm打343翼冇咩所謂 最緊要有逼搶

起馬要打返佢熟悉既位置先

如果ca出唔到真係好撚失望好波嘅全部都玻璃做

120M 轟落去買山曹啦屌

美隊

Next 切

其實撚狗係咪覺得MM打翼好撚勁

係夏狗咁撚勁先會全勤

其實椰子個樣都似會成日傷

撚狗條仆街再用住班技術型球員去打對抗足球遲早啲人不停再傷 我地都係買定多隻正選翼算

支持120M轟落山曹到 反正佢都唔用大袋

Diu, 20m可以要走魯蛇

唔洗要求全勤但CA傷得好誇張喎
作為一個重心成季可以一半時間唔見人

撚狗咁鍾意安其中一樣咪就係冇乜點傷
成班傻閪慢慢睇切狗MM打翼啦

仲要比左件10號佢

下年留比山曹/包皮仲好

躝

全部隊醫仆街死

CA本身喺多狗都多傷

關撚事

屌你又思覺失調
之前話續唔續都支持
依家又笑人傻閪

傑斯連親弟婦都攪啦
世上有邊個男人唔jer痕

我jer痕借你條女幫我含下得唔得

撚狗幾時轉型kepa打翼

Jer痕都唔代表要搞身邊朋友屋企人嘅女人

BREAKING: Burnley have turned down a third bid from West Ham, this time of £31m, for James Tarkowski.

Bakayoko is coming

唔係咁開心呀

你扮乜鳩 咁靚仔洗乜借人地條女

睇出席率邊有你地講得咁嚴重

我反美國狗真係行得好前

跳埋樓仲完美

艾馬臣, 魯sir, 吾皇

泰利夠靚仔啦 咪又係會出事
奧寶同泰利個樣差唔多

rudiger+emerson+30m=rice

仆街死啦奠爺屍

飯真係overpriced得好緊要

落31m bid有咩問題
人地唔食垃圾就屌鳩人

佢不嬲最叻買兩邊

你條放負撚全隊都反㗎啦

鬼叫撚狗死追 正路60M比盡

老鼠+陳雲style

#CFC #LoanArmy

Lewis Baker set to join Trabzonslor on loan with option to buy

飯仔黎埋 撚狗好躝啦

利簽到thiago了

連wonderkid都唔係嘅二線英人

又要俾佢狎玩了

好撚想睇星期日撚狗比高普戲弄佢套長傳急攻

個攻力 成架無轆o既車咁

等睇到時豬sir一個curry全隊

利狗又win
30m買歐聯冠軍中場

猁買到thiago

星期日贏到猁我雨中裸跑

呢隊垃圾車唔輸多過2球撚狗stay

其實我估係貪佢勤力+體能好，可以幫助牙朗協防，所以我諗當捷出得返，mm就唔需要再打翼，除非d翼又傷9哂

我轟話曬同市光榮見你地上場飯狗打得唔好又唔夠人用用切狗同魯狗同你頂隻飯狗返黎

我車成堆水貨要等到轉會窗閂前先競價走到

Mendy 睇左樓未？

唔係藉口 練左袋狗off the ball咁耐
冇理由比隻唔識打翼既契仔打咁耐

捷狗出得返應該可以用袋打正選
好明顯mm防守勁過袋好多
撚狗出朗加袋驚左路防題

其實上場應該早就出佢啦 不過而家都好話俾大家知大師兄已經收曬皮

根本猛同切就係撚狗契仔點都要俾位佢哋踢

不過其實撚狗打大戰多數都有啲料到 姐係除咗對拜個啲越級挑戰就唔計啦

根本上佢要隻翼聯防 防守企位同體力仲重要過防守能力

但係MM打翼浪費勁多機會 根本就浪費左個進攻位

投降啦唔打啦

M朗帽子戲法is coming

點解咁平?

多謝伊清

追撚含+得返短約

最後一年約

對利淨係輸一球當贏咗

我支持火ching 反到條玻璃閪out為止

同埋袋唔夠大威脅到令對面邊路回後顧忌佢
但都係鬼叫美狗同椰狗傷哂搞到要睇mm打翼咩

猁買一個就要賣一個

全撚部都垃圾

輸撚硬 理性小小

Wijnaldum

咁即係
軒達臣+法賓奴/韋拿杜姆+Thiago
VS
毒撚 佐仔 Kovacic

除咗後防成隊荷蘭去哂疤狗

聽講人地隻新包皮有人20m接

記得上季出tomori守死咗沙拿

Barkley >>>>>> Thiago

聽晚搞掂既話
趕得切註冊對車

乜ca星期日出唔到咩
之前唔係話冇乜野 隔2日就出得咩

要隔離

係 撚狗打大戰好過對下遊

美隊真係行步路都驚佢傷 真係搞唔掂
要Welcome sancho了

死利狗玩針對

照贏啦 未驚過

咁仆街

FB有人覺得27m簽Thiago有啲貴

可唔可以夾下腳先
對阿再出

其實猁最難打係 文尼沙拿成日搵到費綿龍打one two 之後唔係落底係cut inside去射波
但我地雞巴係50%之男

利迷寧願要thiago都唔想留個幫佢哋拎歐聯既功臣
論人情味嚟講利迷真係0 甚至可以話係冷血

唔洗隔離咩

屌利狗又逼害

傻嘅都識揀

final fee 20+5

Vs Liverpool
Werner Giroud Mount
Kai
Kovacic Kante
Azp Silva Zouma James
Kepa

抵...

冇去Training

thiago 最多擺bench 㗎啫 唔會操一課未夾好都擺正選掛

姐係同你講放豬可以要利雲咁
關咩事

-.-又傷

人情味呢啲嘥鳩氣啦
邊有可能唔要thiago 仲平成咁

抵到呢

玻璃人

Fb成班都白卡
如果垃圾車買
冇50m都落唔到樓

佢陳雲fans

如果亞衣係歐聯拎冠功臣 但下一年要賣佢先換到包皮 我一定揀留衣

我極度懷疑係佢ig車身射波 落地個下就傷左

為咗影個張相 佢一定仆咗好多次

如果Thiago肯上車加上咁平，我諗我地都會bid啦

平撚到

收到風車區所有女車迷都俾奧寶食過

上場打中遊都唔出大袋正選 對利條邊路更加難

講錢我車大撚把

有錢就bid sancho / 包皮啦

轉頭有kai press conference?

原來列斯聯個前鋒係前車Bamford。佢去跟沙sir好過留車跟撚蛇。

BTW 佢嗰期有個乜春蘇格蘭朗尼Feruz，以前入好多波，依家冇球落。

好撚想要thiago

夠鐘食藥啦

Thiago黎到 VVD 比定個隊長佢做都得

淨係對閘已經可以屌死我地啦

英超呢家有邊隊易踢小小？
除左車路士之外

呢兩個已經唔係有冇錢嘅問題

利記上場輕敵先贏得咁狼狽
今場集中番 應該會炒我地4:0

我地車仔好撚鐘意開季就比人炒四粒先

軒達巨先係隊長

無
對上游唔夠打
對中游大意失分
對下游輸戰意

出泰亞高仲用軒巨咩

失4球冇未來

B8>高> Tiago

Tiago都係不射男，B8係真正既全能到仆街，傳射控扭乜撚都有，仲有防守，頭槌

你一定冇睇上年既軒

今年英超16郎不意外

有睇

真
如果kepa 幫到我地拎到歐聯既話
就算奧比歷黎到都要做後備

識波 同撚狗一樣思考 你IQ150?

Mane 法 沙
Thigo
軒 法賓

有無正選都唔關佢事啦
想知有邊隊波無事無幹 會無啦啦剝奪現任正隊長頭銜

中場應該 法賓 泰 基達

我地夠有thiago

撚狗準備做呢樣野

Keita同Thiago 應該撞左

乜撚嘢topic

可以取代林狗了

比人456 的感覺

Thiago打6號位

基達水撚咗啦講真

應該有140，sick ball 就知道B8既重要性有幾高，一換走切上B8，d 進攻即刻水銀瀉地，一拎波d球味出哂黎

靠你哋管理球隊死撚得

望住呢個topic 抬唔起頭了
快啲推走個po

成班都唔知有無睇波
Henderson對利記根本好重要
係中場最重要果個

摩daddy 買完Reguilon + bale 之後
感覺到熱狗要捧盃啦

Bale 兒子 傾 打防反

傾打慢反

佢中鋒彈比另外2件跑 咩都夠
就好似豬蛇彈出美隊 安跑

投降了

安走咗
美國長期傷

禮拜日食泰式邊奴

冇啦 冇晒希望

季初林8 鍾意試陣

試左成年 仲試
我試佢老母呀

推走個post先

撚狗 : 有新人 上年試唔成嘅 應該再試

撚狗: 俾多啲機會切仔

講得好！

奧寶連火清都互含 次次送波衫都佢中

你拎條米7大陸哩同jt比？

軒達臣夠料啦，佢喺對面肋部做接球點既能力好被低估，把握到上前時機+至少average既護波同比波，防守又handle到英超級數既纏鬥，加上制空好。

同埋有一樣野我覺得佢好過法賓奴，係佢踢逗後位識得幾時要捨棄位置攻埋上去延續攻勢，咁先做到猁嗰隻傳中一波接一波既效果

復賽前後無軒達巨打到碌柒咁